{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019594",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진천 소풍짝 무인텔"
    },
    "text": "基本事項のリアルタイム時間は業者の規定により決定され、入室はその時間以降に可能です。 宿泊の際には、全客室の基準人数が2名様で適用され、追加人数がいる場合には追加料金10,000ウォンが加算されます。 客室内で騒音を発生させたり、他のお客様に迷惑をかけた場合、強制退室措置を取ることがあります。 また、未成年者の場合は出入りが制限され、業者では身分証明書を要求することができます。 未成年者が代理予約を確認する場合は退室措置が取られることがあり、これに対する払い戻しはできません。 ホテル内部の器物破損や盗難の場合は損害賠償を求めることができます。 予約を完了した後は、利用案内電話でヤノルジャ会員確認、客室案内などを受けることができます。 また、ヤノルジャ会員には特別な割引特典が提供され、提携店の内規が適用されます。 革新都市までは車で7分の距離で、出張や研修生におすすめです。 客室はツインベッドまたはスリーベッドで構成されており、長期または短期宿泊にリーズナブルな価格を提供しています。 洗濯機をはじめとする施設が整っており、鎮川ICから車でわずか5分の距離です。 サンスやシンチャックも近接しており、無人テルなので不便はすぐに解決されます。 また、特別なサイズの客室を遠足や集まりでご利用でき、駐車場も安全にご利用いただけます。 大型駐車場もあり、乗車や2.5トン以上の車両も駐車できます。 客室には50インチTVが備えられており、リラックスするために全身マッサージチェア、ボディ乾燥機及び洗濯機もご利用いただけます。 ツインベッドやスリーベッドを使用し、3-5人まで宿泊が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "基本事項のリアルタイム時間は業者の規定により決定され、入室はその時間以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何名まで利用できますか？",
            "answer": "宿泊の際には、全客室の基準人数が2名様で適用され、追加人数がいる場合には追加料金10,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "騒音を発生させたり、他のお客様に迷惑をかけるとどうなりますか？",
            "answer": "客室内で騒音を発生させたり、他のお客様に迷惑をかけた場合、強制退室措置を取ることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、出入りに制限はありますか？",
            "answer": "未成年者の場合は出入りが制限され、業者では身分証明書を要求することができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者が代理予約を確認した場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者が代理予約を確認する場合は退室措置が取られることがあり、これに対する払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内での器物破損や盗難に対してはどうなりますか？",
            "answer": "ホテル内部の器物破損や盗難の場合は損害賠償を求めることができます。"
        },
        {
            "question": "予約を完了した後の連絡方法はありますか？",
            "answer": "予約を完了した後は、利用案内電話でヤノルジャ会員確認、客室案内などを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員には特別な割引特典が提供され、提携店の内規が適用されます。"
        },
        {
            "question": "革新都市までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "革新都市までは車で7分の距離で、出張や研修生におすすめです。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような構成ですか？",
            "answer": "客室はツインベッドまたはスリーベッドで構成されており、長期または短期宿泊にリーズナブルな価格を提供しています。"
        },
        {
            "question": "施設内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "洗濯機をはじめとする施設が整っており、鎮川ICから車でわずか5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような場所がありますか？",
            "answer": "サンスやシンチャックも近接しており、無人テルなので不便はすぐに解決されます。"
        },
        {
            "question": "特別なサイズの客室はありますか？",
            "answer": "また、特別なサイズの客室を遠足や集まりでご利用でき、駐車場も安全にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "大型駐車場もあり、乗車や2.5トン以上の車両も駐車できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には50インチTVが備えられており、リラックスするために全身マッサージチェア、ボディ乾燥機及び洗濯機もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ツインベッドやスリーベッドを使用し、3-5人まで宿泊が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 723
    }
}